領展偷穗禾苑電廿年超過二百萬正仆街

點解可以廿年先發現？呢啲真係永遠唔會監管到？

賠硬都得啦

但俾人發現咗先賠益咗佢

背後唔知有幾多仲偷緊未俾人發現